想請教下師兄係邊買豬咀？我見amazon好多款但唔知邊個好

求介紹啊師兄，買個豬咀另外係咪要買埋濾芯？

自推1

起我底，我有個post 講